## Завдання

Модифікувати систему класів для роботи з грошами та картками.

### Технічні вимоги

- Виокремити interface `ICard` який буде оголошувати усі методи, яки ми реалізували у классі `Card`
- Класс `Card` має реалізовувати інтерфейс `ICard`.
- Створити класс `BonusCard`, який має реалізовувати інтерфейс `ICard`. Він має робити все теж саме, але при додаванні транзакції, має додавати ще одну транзакцію розміром 10% від суми транзакції.
- Створити класс `Pocket`, він має містити в собі список карток та зазначені нище методи.
- Метод `AddCard` який приймає `Name` та `Card`. Він зберігає у себе картку за переданим іменем.
- Метод `RemoveCard` який приймає `Name`. Він видаляє картку за переданим іменем.
- Метод `GetCard` який приймає `Name`. Він віддає картку за переданим іменем.
- Метод `GetTotalAmount` який приймає `Currency` та віддає загальну суму усіх транзакцій в усіх картках за вказаною валютою.
- Класс `Pocket` має працювати ЛИШЕ з інтерфейсов `ICard`.
- Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
- Створити файл `test.ts` який демонструє роботу з сутністю `Pocket`
